## Proyecto de Curso Fundamentos Data Engineering

cloud-run-python = web
Proyecto_DataPipeLine = Scripts para llevar la data al Data Lake y luego al Data Warehouse
Support =  Scripts para complementar el codigo para construir el docker y deployar la imagen


Desarrollado por Antonio Cachuan para Data Hack Formation
